做緊某間航空公司採購部，你問我答

如題

有冇空姐制服板多左

要幾錢先買得起空少

點有會，每次買嘢前都要計啱數，但有啲舊版嘅制服，要？

鬼知咩

二手嘅有冇

着完之後比返我地？

買d乜

唔同組負責買唔同野，我個組就負責買飛機入面啲嘢，飛機零件例外

飛機油都係經採購部買

仲請唔請人？

請啊 長期唔夠人

一份飛機餐成本幾多

1) 齋買定做招標個種採購!?
2) 係咪係國泰城返工?

要

有興趣入行 幾錢人工 前途點

香港空運業個餅越來越細
樓主點睇

我讀全球供應鍊入 起薪點14xxx 前途OK 有得升

唔覺喎 起碼我做嘢嗰度定期都會有人升上去，而且我依家份人工又唔錯，我覺得長期嚟講呢行仲有得搵食

呢個真係唔清楚，有另外部門專負責飛機餐

唔講啦 香港來來去去都係得個果幾間

1）齋買 定期要出trip 周圍格價
2）唔講啦呢個:

封晒塵

D引擎係咪真係要2億港紙一個

你聽邊個講 肯定唔使2億啦

長期缺人嘅仲唔係廚叉 屍egg時咁窮

CX咁既位一入都leavel B 無14K咁少啦
應該唔係CX la

做緊同類型
但係做招標個種, 所以無乜出trip

有冇試過買錯野或者買多好多

ot犀唔犀利
利申：做緊scm相關工作

7 樓邊個位呀？

要 同條女扑嘢嗰陣想俾佢着

冇讀過相關學科入唔入到行

$10內

睇黎要高學歷
我有經驗無學歷

飛機餐 餐酒係用咩理由去揀？

一定唔會 買之前都要做好多準備

有經驗都可以去試吓架

[純測試] BE aerospace 定 zodiac

上個月升左 而家攞緊19xxx

咪比我批中你做haeco
如果係 勿相認

有幾多年相關經驗？

唔清楚喎 不過通常都係成本，來源
不過啲飛機餐好雞架咋其實

You mean 我做咗幾耐？

仲請唔請人 想入行 上年相關科目畢業